青衣女童疑食提子鯁喉 暈倒送院命危

青衣發生女童鯁喉昏迷事件，晚上8時許，青華苑華翔閣一名女童懷疑食提子時鯁喉，隨即陷入昏迷，家人慌忙報案。女童事後由家人陪同乘救護車送往瑪嘉烈醫院搶救，情況危殆，親友亦趕至醫院了解。

斷估佢唔會俾老母催佢食快啲啩?